(嚴重事件)自己友用磚頭內訌 可能有鬼

岩岩觀塘快閃，地鐵站迴旋處下面 有3個手足內訌
其中一位用磚頭打爆另一位個頭
流左勁多血 成面同頸都係
我即拉開佢去急救，之後打人個個就消失左

以我係附近聽到，因為已經散緊水
被打個個應該係好心叫人走
跟住一堆粗口就打起黎
去制止已經爆晒江

(唔排除係警方內鬼)
黑衫hoodie 深藍面罩 用磚頭既 你好自為之
有咩問題都唔應該打自己友

唔係分化，篤灰
但暴力係用係狗身上，而唔係自己友
各有各做，傾唔埋就唔好傾，冷靜離開

知你有上連登，我係拉走 救你個個
希望你冇事，返屋企休息一排先啦

推

橋上面應該好多人睇到佢比人打

實有人影左個過程

係藍絲 真黑社會 都唔定

推上去比多D人知 唔該

打自己友真係過份左

似黑警混入喎
唔信前線會內訌

多數黑警

推比多D人知

叫人走？咁抵打

似

講左快閃 封完條路 , 差佬黎緊 , 好多人都散緊WO

光復香港，時代革命

打自己友做乜

死黑警

一定係黑警 點會打自己友 係都留力打對家

呢個時勢打自已人好大機會…

對準政權

前線手足要小心

利申：發夢時唔會因為衣著信任一個人

我敢講九成係鬼
你企過前線就知點燥都唔會出手
手足兄弟係落唔到手

今日d鬼開始浮面

似有鬼

打自己友一定係鬼

用拳頭打都仲接受到呀... 用磚打自己友?

又係黑社會搞事啦

就算火都係拳打姐 點會用磚

呢個問題好嚴重 , 要多D人知 , 橋上拍片 影相個D , 一定有影到過程

有上gear wo

打完自己友仲要走左去一定係鬼唔洗fuck check

話明hit and run得你留? 開無雙打撚晒全部前線呀笨

有上都可以係黑狗扮

夢遊咁多次 企得前面都好照顧大家 我敢肯定警察內鬼 都唔係第一次架啦

因為已經控制唔到我哋再留守

磚OR石頭 , 因為迴旋處地下用垃圾桶同地盤垃圾封左

食屎啦黑警

有爭執都唔會用磚打自己人啦
九成有鬼，淨低嗰一成係條友真係on9

真係抗爭者邊可能用磚打自己人

嘈都唔會咁打啦

被打巴打有無上白車?是否已接受應有治療
打頭可大可少,麻煩有消息幫手UPDATE,非常感謝

呢兩日示威者圍親人郁手都冇打到人爆頭
呢個一黎就用磚爆頭咁狼死
肯定係鬼

好撚過份喎，再見到有tk唔好比人走

push

香港自治!!
五大訴求!!
真雙普選!!

打人個條叫人留？

痴線, 已經係持械傷人
大家手足邊敢咁重手.... 有爭執頂多推下講下粗口... 鬼到...

出埋手 仲使問

一定係黑警

佢冇事 ,清醒 起到身 ,包紮完 止血 就走左

拳頭交都未打就用磚
似鬼多

我朋友睇live覺得,前排應該有十幾個鬼
成日引人留,有咩事走最快,今次仲打埋人

一定係鬼,冇可能會對自己友落到手,仲要用磚

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run+Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

大家手足一場，上到去最多走開，邊會落得到手

點都唔應該打自己人

一定鬼啦 打狗都冇咁勇

捉住佢啦
邊可能打自己手足

有冇B出口天橋既人影到過程 , 就係正中間 , 一定有拍低到....

唔信前線會內訌
更唔相信會內訌到用磚打頭
一定有鬼

我係而位手足俾人扑穿頭 之後介入 畀人拉開嘅嗰位

我當時問完藍面巾咩事之後 有個雙60926濾芯 身型肥胖 約175高嘅手足又行埋嚟一邊推我一邊問我「你知發生咩事咩？」我之後推開返佢 所以先俾人拉開

我問過兩方發生咩事

藍面巾就話穿頭手足係星期六喺旺角叫人退去旺角東 搞到前線有手足俾速龍拉咗

穿頭就話自己嗰日都係聽人講話要退 自己只係個傳遞者

詳細希望兩方自己出嚟講清講楚 唔好再咁樣分化落去

前線的確有少數人好鍾意留
但我唔信一黎就出咁重手

自己友點都唔可以打交
出手先個個都唔洗點諗九成係鬼啦

你記唔記得黑警掃咗我地幾多物資
而家最多豬嘴頭盔就係佢地

開始分唔到，銅鑼灣今日有靚女想叫啲人轉移去黃大仙，跟住都俾個肥仔屌撚晒老母！見到直頭想打架咁滯

講撚左有黑警/國安/黑社會混入左前線，咁樣都仲前線做乜9都照撐就真係冇眼睇

大家發夢要留意下身邊既人啲小動作

9成係鬼 自己小心 唔係為其他人而留 相信自己

肯撚定係鬼 點都唔撚會打自己人啦

唔太信打人係自己人

班狗搞咁多就係想拉人
潛入咁耐 人都未拉就話走 交唔到差就惱羞成怒

鬼撚到

被扑巴打應該feel到佢係人係鬼。
但唔理佢乜鬼都好，大家要控制情緒

打自己友，一定係黑警/藍絲

PUSH , 被人打個個係有上緊連登的 應該好快睇到呢個PO

推到有片

up

根本無可能落到手打自己人

冇人捉到？

[img]
有得白衫點會冇黑衫 下次捉住佢搜身再講

前線既真係兄弟如手足一定唔會打交
勇武都唔會打和理非 打人既係咩身份都幾明顯

一定係狗

一定有鬼，建議2個一組，4個一隊，互相監察

絕對係

最緊要保持理智 自己分析對錯就岩

個人認為黃大仙可以返屋企
黑警射左六粒tear gas
影響左平民
目的已達成

如果真係自己友唔會咁打法下話？

應該唔會係內訌

點嘈都好 打自己友就馬上割席

屌 係我都打你啦
你地班友由將軍澳玩到堅城
堅城落銅鑼灣 又再去返觀塘
仲話要搵地方去

大佬呀 我跟住你地玩左十二個鐘喇
無 OT 補水架 仲要拎磚掉我間屋
我唔拎磚揼你 我仲係狗來既？

未見過自己人會用磚打人

大佬
打自己友一律當黑警處理

打對家都未撚咁狼死，你話係咩人做

黑警真係痴撚線

仆你個街，落場前線啦，係到講風涼話

真正抗爭同路人就算意見幾大分岐都一定唔會郁手
用埋磚更加無可能

其實係 下次應該當場捉住佢唔俾佢走先

打自己人一定係鬼

頭先話朋友個妹影到有狗在狗屋換衫，
好似係話 4 白 1 黑 1 灰，
原文 wstp cap 得在 tg 見過，
無 save .

絶對唔似自己友
自己手足一定唔會郁手
最多互屌

邊個郁義士郁手先
一律當黑狗/藍屍/黑社會看待

連打狗都少見啦

唔好內訌

注意

但係咪因為打人個位以為叫人走個位係縮沙所以燥

自己冷靜分析去留呀

兄弟爬山，各自努力啦，唔岩唔洗打既
有人想散就散，有人留就留，唔好話邊個岩邊個錯

點互屌都好 唔好出手打自己人

要開始識用反要開始識用反間諜法預防一下內鬼
因為一個任何野既規模越搞越大
就會有間諜用唔同方式破壞

利申 9up

救人重要D 成頭血係咁流 , 拉佢埋角落休息 一陣已唔見左

打自己人一定唔係同路人，其他人見到要幫拖

推
手足小心

不如大家望一望呢個先，如果係真嘅，成件事睇法就好唔同

有人影到有狗係九灣換衫

自己手足點會打得落手呀 仲唔係鬼？

打自己友一定係仆街

死黑警！
前線個個都照顧大家
絕不打人！

癡線咩 一定係鬼 仲要咁低招一定係對面

好撚鬼，深藍都未打到咁啦

有狗混入唔出奇
把狗都沒咩計
無間道電影都有得睇
無間狗講緊你呀
比我地捉到你實仆街

推一下

比多啲人見到呢個comment

咁又點？咁就要比佢打穿頭？

點都唔可以傷自己人!!!

要開始識用反間諜法預防一下內鬼
因為任何野既規模越搞越大
就會開始有唔少間諜滲透用唔同方式破壞成件事

利申 9up

無論如何 磚唔係拎嚟打手足

我都覺
拳頭交都仲合理
一黎用磚真係好鬼

好仔唔當察，當察正仆街！

一定係警/黑社會
從來傾唔岩都係各有各做

拳頭交都算

用磚打係咪痴撚線

呢個已經唔係鬼唔鬼既問題 你用磚扑人同克警攞棍扑人有咩分別

請認真思考一下班狗滲透到乜野地步，畢竟已經2個月。

點都好 唔好打自己人
槍口一致對外

補充多少少

當時藍面巾有三個同伙 其中一個就係啱啱我話同我有衝突嗰位肥手足

最初佢哋三個係圍住穿頭手足話佢係鬼 叫佢走 穿頭手足想解釋 但又俾人圍又不安 所以拎咗支噴漆出嚟指住對方

結果對方就開始嬲鳩 途人幾次分開佢哋 初頭穿頭手足係想走 但又行返返嚟解釋 我又淨係掛住護佢正面 所以先會俾人穿頭

一定係鬼, 一叫走打自己人
冇可能自己友

燥就要打穿佢個頭？！

屌你老尾 話冇鬼都冇人信
手足再去搵埋朋友、戰友孖住，齊上齊落有照應

打完自己人走左去，就算唔係鬼都唔可以再用啦
痴能線

6月9到而家都冇試過打自己友

今日先喺銅鑼灣捉到狗扮示威者(最後畀佢走甩咗)
但都證明係有狗混入前線 大家要小心

9成係臥底

肯定鬼啦
爬咗成個月山 大家目標好清晰啦
點會自己友打自己友
而且有人影到狗換白衫
佢地同樣有黑衫換

再有人打自己友
麻煩除曬佢d gear 再用索帶幫佢起路邊思過

而家開始真係要小心對家混入我地當中

新規矩
打自己友一律當黑警處理

最初佢哋四個*

點都唔應該打自己友啦屌你老母!

一開始係拳打既 , 比我地拉開左 以為OK, 之後隔一陣又嘈 , 拉緊另一個 , 再望佢就成頭血

咪係

大家小心

有鬼，現場人見面唔好用「光復香港」，「時代革命」

見面用「黑警」-「死全家」既暗號。
大家要跟住講， 侮辱下啲鬼都好
唔跟就正仆街

身上一定有張證

岩！

事後係咪佢地唔見晒
係既話都幾可疑

拳頭交都話
一黎就出磚

九成九

一定係鬼

唔信前線內訌到磚頭打人
99%鬼

Push

大佬，俾人捉，都唔關叫人走果個事姐，
現場不嬲有唔同意見，你留到俾人捉，又賴鳩人？

錯負皮

但點都唔應該打人咖
前線點做，最後都係自己決定，
手足俾人捉無人想

聽朝0700大圍站塞東鐵!!

推! 有冇人影到

咁樣打自己友完全無助件事 目的只有一個
佢打狗都無咁勇 而家佢做出面 大家明喇?

唔通有隻速龍無啦啦衝出黎睇水係想救自已友？

合理
唔岩講到岩
拳頭都仲可以勉強接受
出磚真係

唔信有人會打自己友
睇路各位手足

非常正確

睇相都覺得痛
義士 要睇醫生呀 話自己碌落樓梯又好 硬物高處墮下又好 祝早日康復

9成係狗

見到張證實畀人再打多幾獲。

10成啦 點都唔會揾磚頭打自己友

哇

推呢個 話撚知佢係咪鬼 打自己友點講都唔通 割佢老母席冇所謂

冇可能用磚扑自己友掛

推，我哋去到時就見到佢哋開打

即刻全部人拉開啲人先

打人者就話被打尋日叫人散搞到有10幾個畀狗咬，頭先又叫人散，所以先出手打

係咪有記者影低咗?

大家嘈還嘈，唔好一嚟拎磚扑人先

就算內訌都唔撚會扑頭囉
肯撚定係黑警

我唔信
前線見過無數次內訌
但點都唔會打自己人

狗隻混入啦屌

我無野講

打得又點會係自己友

現實版癲狗真係叫退就砌落去

做慣畜牲點會識做人啊

唔係 佢哋其中兩個重好聲好氣咁搵返我同我解釋返嗰位肥手足都係一時衝動 重想叫我一齊行

不過我覺得唔啱嘴型所以跟咗佢哋一陣就走開咗

最後見佢哋都係喺回旋處

客觀少少，之前都有個路人俾手足認為係便衣，只係對鬧下都有人拎咗野攻擊佢令佢頭流哂血。如果借上面巴打件事嘅話，藍面巾覺得穿頭手足係引班手足去俾人拉哂，而想打佢都係會諗得通嘅

但當然內訌打人係最唔理想！！！！

補充: 佢比人打左幾拳 , 所以拎左支噴油想自衛
之後已經放低左 SAY SORRY , 之後冇耐就比人扑爆 大約咁上下

On撚9
屌你老味咁撚低莊

受傷可能休息緊，比小小時間

推！

停止捉鬼 人都走左 諗下點防佢地好過

有樣嘢叫偽裝

咁真係抵打
「傳遞者」？

知唔知俾人拉咗幾多個

真自己友內訌到要打自己友嘅話第一日已經打咗唔使等今日

🐶

我落前線嗰陣你都未撚知喺邊

咁撚激動因爲個到有狗宿舍囉 大家認撚住

快閃 仲唔走想留到比人拉?

推爆

一出磚即爆血，咁重手？
無咁上下憎恨做不到，好難相信不是鬼

內訌都一定唔會爆頭
肯定係黑警

咁持平啲講句

使唔使出磚先？

你都痴能線
我地係文明人
暴力解決問題係無計可施先會用

似都係鬼
今晚好似好多鬼真心

一開波 肥巴打嘈完 已經比人西左幾拳

早抖啦你

口角經常會 但真係未見過會郁手

得民心得天下 行動前請三思
要有禮貌 先勸唔聽再屌
唔好再有同黑警一樣既無差別行為
大家都係香港同路人 要保持公民質素
以禮待人 以理服人

有試過係夢遊人仕之中，聽到幾個黑衫有口罩的人好疑惑咁講，聽到落雨開遮後講左句「咩落雨咩」就反方向行左啦。
P.S.紅隧行返尖沙咀柏麗大道對侍個刻

自己友一定唔會咁做

要諗計防鬼

推呀 推到前線見到

有咩方法預防？我地又可唔可以混入d夠入面？

一定唔係自己友啦屌

頭先老銅前線都有幾個可疑人拎住磚
描述同今朝果篇「黃絲警講臥底」一撚樣

打還打做乜用磚

同埋尋日退去旺東係現場人即時開會定，得嗰個方向無狗

咁講真對住自己人態度可唔可以好少少！大家企得喺條街度討論，承受嘅後果係對等！小小情緒都控制唔到，點樣捱過48粒鐘

同埋其實走唔走係自己決定㗎咋喎 若果當時啲前線手足齊上齊落又係唔係咁易俾狗咬？

有咩方法預防？我地又可唔可以混入d狗入面？

實係啦
屌好嬲 先郁手打自己個d 一律當黑警處理

打自己友就係等於割席，好大機會係狗，而且狗一般都係兩條友合作，邊個打自己友都無可以卑走！

又捉鬼開始，其實差佬果編野真係令到好多人心惶惶

冇錯

打對家未出到磚(警署唔計)
打自己人會用磚?
係人都知咩事
自己人既話使鬼走?

講2句唔岩傾就暴力
算咩革命？

我地唔需要e d隊友

我點信你真係當時人？

完全同意

一定係鬼，自己友頂多咪口角就走，會打得人個頭實係鬼

可能仲會黑衫屌平民 降低市民良好印象

殺一儆百

利申打機

大叫黑警死全家

黑警 屌你老母

有d人真係控制唔到自己嘅情緒咁
上次係元朗發夢開始退果陣見到一個肥仔係咁聲大大唔同人溝通咁 最後想郁手打人
佢應該唔係鬼 因為有一班fd同佢一齊
想講嘅係如果大家有朋友係比較暴躁嘅話 希望你地可以安撫翻佢嘅情緒 唔好自己人打自己人

下次捉鳩捉佢

仆街 手足黎嫁

無人係大台，叫人散就要卑人打咩

搞清楚成件事先捉鬼啦，睇上面巴打講既野似係，大家互相懷疑造成

一定係鬼 因為佢哋今日嗌唔到人留守 老羞成怒

拎磚打自己友唔係鬼都要捉啦，咁撚on9
兄弟爬山變左扑濕兄弟？

今日係將軍澳keep住射laser入住户屋 點叫都唔停嗰個都應該係

推 手足小心

無人捉住打人果個？

推啦 要俾多d人知

小隊前進緊時突然見到打人 原來仲要用埋磚

屌你前線邊可能打得落手，大家真係手足嚟
意見唔啱頂多發脾氣屌兩句，又或者推吓就算

有鬼？

想肥打 出黎講.....佢就應該唔係鬼既 見佢打開背狼有晒豬咀 同 鐵棍

你咪咪撚信

講漏咗我啱啱全部都係發夢見到

呢個真，千奇唔好重複五年前既野，捉鬼捉到月無哂人，如果自己人咁郁手真係仆街

互相懷疑就打？重要往死裏打？打狗唔見有人咁傷？

唔係鬼就係寧願佢米撚出黎嘅ON9

打狗都未用磚頭啦 唔信係自己人做

真正Be Water 後D鬼開始浮面
叫唔住前線手足留守就發爛
好明顯呢班友嘅任務就係水人留守然後等狗捉
希望中咗招果位朋友無大礙

黑警係人民公敵！

真係唔多信前線手足會打自己人
最多咪嘈下

自己友至多口角，只有黑警先會打人

咪係 打狗都未重手

睇黎可能係今次呢位WOR, 我未見過佢
但如果控制唔到自己既人, 反而唔岩企前線
大佬我都擔心佢比人拉

係有小小肥同拎左野出黎噴 自衛

前線同喊退果班不嬲唔岩key 但我相信唔會打自己友 重要潛埋水

內訌咪叫晒大家一齊聽乜事囉
就算搵到一個懷疑間諜
自己呢邊好多時都係先叫人黎圍住佢，再屌佢屌佢心虛，事敗突圍先俾人追

依家似用四條友黎用小眾壓力，再煽動多D人轉風向
咁睇既話應該黑警唔會單拖混入

嘈有可能，但出磚就一定想人死，呢D絕對唔係手足。

呢度都見到鬼，會唔會整合no. po出黎等大家小心留意

所以搞清楚先捉鬼論，根本你好難防，打自己友係唔撚岩嫁啦

見到肥佬企前線又叫人留就 小心
點解？ 跑唔郁都企咁前仲叫人留？

pish

應該係內鬼...當年烏克蘭都有呢點人，大家小憐

平時藍屍挑機都未用磚頭打啦 係咪痴線

大家兄弟爬山 點都唔好打自己友

唔好諗到前線係亂玩磚嘅痴線佬
掟狗屋同直接拎住扑人頭差好遠

好笑到，睇你地鬼打鬼，都仲要屈落黑警到，打人嗰個都講得出被打嘅喺旺角叫人走，黑警有無咁好眼力呀？

啱啱訓醒，冇睇到今日戰略呀？玩游擊玩得好成功呀on9

打自己人一定係黑警扮既示威者

今晚早已有片黑警換衫
大家手足小心，手足無可能會郁手打自己人

就算係自己友，卑憤怒支配，當自己係隊長咁，自把自喂，係唔係鬼，大家都要小心

大家要小心啲，冇鬼先奇

沙田過後仲敢單拖

自己友唔會咁做

咪就係講緊有上埋gear唔會係街邊路過藍絲廢老/ 黑社會

只會係d狗特登偽裝混入去

有咩可能咁岩2晚係同一時間,地方都見到 仲記得....

鬼
自己人唔會打自己人

屌你老母

黑警真係好低裝

block呢個野已fat check

9成9係鬼

邊個最鐘意扑頭? 肯定黑警啦

話說穿頭手足事後重想去覆桌好在其他手足同我㩒住咗佢

唔係真係唔知佢拎住碌鐵棍 包住個頭會點

叫手足用磚掟狗都猶疑
會捨得用磚打自己友？
肯定係黑警所為啦

話者叫「汪汪汪」三聲，如果即刻撻著，就是係乜鬼

唔係鬼佢要走

大家block佢 佢已經唔係第一次咁留言 我一早block左佢

係咁話冇可能係自己人打自己人
今日下午將軍澳都有啦
各電視台直播住
以為條友影相 打到衫都爛晒
點知人地真係冇影相
被打條友仲幫口話冇事冇事
我依然支持示威者
好心咪咁多疑啦

唔信前線會內訌加一

呢個又係over咗。

痴線嫁

721? 幾時嘅事???

點會痴線到TK
係鬼都唔奇

戰場上呢d 軍法處置

係呀 屌 , 我拎走佢支棍 成面血同我講 死都要拎返

唔係呢個打人咩？

一定係黑警，絕對唔會係自己人

呢單野既現場唔係呢個打人

唔係佢

四個後生嚟

有時我寧願自己一個發夢.

咩人黎架？

唉，有時自己友都過敏左

應該係鬼
再躁都唔會打手足！！！
無可能！！！！！

應該兩件事黎
Sor

肥巴打 , 你睇到就出一出聲

打自己友嘅人重當係自己友？

講散水最多都係屌撚到佢走為止.

發夢緊係自己一個架啦

同埋前線點嘈都好
一定唔會郁手打人仲咪話用磚
利伸 睇直播都知啦 常識黎

呢個都係，嗰陣見到對嗰個人好抱歉

藍田打人
之前係觀狗屋前扮港台記者比人圍

狗黎架？

痴咗線???

你又點肯定打佢既唔係鬼呀
d 鬼你咁易分到咩

仆街邊個鬼做既

前線都係會互屌既
因為前線都有幾group人
不過要提醒各位，口頭互屌就算，武力係要對外

一定有鬼 琴日旺角尖沙咀都係氣氛勁奇怪
大家記得保持獨立思考呀

推到肥巴上黎講野.......

應該係，因依樹就算吊前線，吊冷氣軍師，點都唔會打自己人

今次應該真係混入嚟克警做

自己友點傾唔埋 都唔會打起上黎啦

咪玩
有上過前線都知義士對同路人客客氣氣
點會打自己友

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

如果手足打手足都用磚嘅話
咁啲仆街廢老一早死撚晒

個d真係鬼拉，正常前線就算起無大台有分歧都好都唔會真係起殺心攞磚爆自己有樽掛，唯一真係會對夢遊人士起殺心通常一係狗一係黑社會

真係要發展一套簡單既身分識別方法先得

依家居然要進化到防諜
玩到無大台都就黎要軍事化，真係黐鳩線

成班打佢一個喎
啲鬼仲多過手足？
唔係掛

第二行
有（X）,友（O）

會打自己友既就一定唔會係自己友 一撚定係見

而家白色恤衫咩事 爆左頭？

依家推鬼唔係再得自己一個
會幾個一齊圍人同起哄

鬼如對方懷疑係鬼呢？好似今日將軍澳俾人扯爛件3咁呢？

我希望大家搞清楚先話鬼，因為五年前就𣎴斷捉鬼論，搞散哂成場運動，我好驚會咁樣

唔係黑警就係黑社會
總之都係鬼
想搞亂軍心
大陸常用技倆

黑警死全家！！！

總之自己決定散就散，有人迫你留既話就快d散，今日已經唔只一次係咁。

似黑社會混入
黑警唔會同你博呢d
擺明黑社會

黑社會機會大d

一定有鬼!

唉我係上面都有留相似嘅cm呀巴打，不過係講緊有懷疑路人係便衣所以扑穿頭嗰單，不過嗰個路人事後仲係好撚串嘅！

主要係有一場運動已經唔易唔想再重複五年前打鬼

Hello 應該係佢啲friend

推到肥巴打睇到~~~~~~~~~~~~~~

push, 黑警死全家 老婆比人屌

鬼就200%有
但係有冇影響力就靠大家
要團結同夠人多
鬼就帶唔到風向

無理由打自己人，推到搵到內鬼為止

唔好送頭
亦唔好扑頭

天橋上面好多人影相 拍片 去晒邊..............

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

有沒片？

肯定唔係自己友
一定係鬼
黑社會最大機會, 次之黑警

最鐘意下下瞄頭打既係咩人
心照啦

係自己人就算有內訌點會咁
所以一定係鬼

自己友點會打自己友

最大機會係狗
尋日旺角都有狗鬼 想拖著d人唔好撤

推到肥巴睇到~~~~~~~~~~~~~

無錯，希望大家搞清楚件事先好鬼唔鬼，
一捉鬼就真係無停，五年前真係搞到好多人灰心

以後邊個郁手打自己友就係鬼
鬼既下場仲慘過藍絲
唔講第二次
唔問因由
一見到自己友郁手就圍你老母
保證死得好慘
講完

電視live睇住

唔係內訌，係已被混入

打自己人就圍到佢肯認自己係為止

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

絕對、絕對唔好捉鬼!
因為點捉都捉唔到
就算好運捉到，都只可以白白放佢走
如果捉錯，就會徹底傷害一位手足
最後係單純破壞成個運動既互信

記住，不分化！

但亦都要時刻提高警覺。

CLS 點會自己友打自己友
傻既都唔會啦

推 , 呢單野好嚴重

手足對郁手郁腳藍絲都係用索帶綁
對方用意好明顯

如果自己人邊會打得落手
唔信

推到肥巴出黎

🤘🏻

打人已經係分化行為

幫手推多D人睇到

幫手推多D人睇到 , 呢單野好嚴重.........

不分化！！！
唔岩聽咪唔好理佢囉！！！

一定有鬼

一定有鬼

觀塘打巴士佬，好多手足又拉又擋阻止，都有人沖埋去打，打完即走

屌佢老母肯定係狗
我地無可能打自己人

一定要頭盔啊手足！

巴打講既係大方向，
但係呢件事要解決，要返當事人上水解釋返

咁你個傻閪又解返

用咩角度諗都無乜可能

幫手推多D人睇到 , 呢單野好嚴重.........
天橋上面拍左片既人呢??????

好多冷氣軍師 連門口都未出過

This?
影唔到打 影到兩邊分開個陣咋

係咪鬼嚟？

唔係呢個,應該係著黑色hoodie帶左帽, 藍面罩 , 冇頭盔既.....

內訌都唔會咁重手啦...
最多咪推撞兩野...

咩髮型架，近期啲狗好中意剪一種髮型

內訌都唔會對自己人出磚掛

agger 大家手足就算點傾唔掂都唔會打自己人

0成係狗

呢兩日都多左好多自己友主動打人先
雖然人地有用口鬧你 但係無出手
其他前線又阻又擋都擋唔住
成件事好鬼 似係想塑造一個示威者亂打人的景象
大家小心
唔係叫大家唔好企係到比人打
但起碼等對方出手先還手啦
同埋遮好啲

前線有D人真係好撚澡底

唔係呢個,應該係著黑色hoodie 粒左帽, 帶藍面罩 , 冇頭盔既.....

有內鬼都唔係咩好難估既事姐.... 職業特攻隊睇得少咩... 巴打們自己小心. 但如果見到懷疑係鬼, 必要嚴懲(方法自己諗), 佢地拗底就唔敢咁輕易再派鬼入黎架LA~

前線一定會內訌打自己友，最多係互嘈。
嘈完就繼續一齊做野
肯撚定係鬼

我係當時人，行動派尼，佢話我尋日旺角叫人走，所以係左膠，事實係，旺角唔走唔得，得返一細group人，周圍比人包抄，又已經接近11點，所以先叫2250 就全部走。

我買十成係鬼

自己人點會郁手 , 九成係有狗

你係肥巴????

似25 多，去留問題最多自己走，齋屌唔郁手

你係傷者？
有無事

就算係左膠都晤可以打！

我已經group左人，以經認到人，tmr 如果又有前線，會刮佢出嚟，必定重傷

屌, 叫左你唔好覆卓 呢排係屋企抖下先啦

我係勇武，明日如果揾到佢出尼會証明比你我有幾勇武

打人既唔使講，捉住搜身
用到磚頭打既唔使講，理得你真兄弟定假兄弟，打你一獲

醫院度，無事

係咪黑警混入黎

無論如何 大家小心

自己人不打自己人，更加唔會無良心到用磚扑濕自己人！

有冇咁蠢帶上身呀

保重

[要人！］8月5塞東鐵綫

好難確認...

我無叫人走，佢話認得我尋日叫人走，事實係，唔走唔得，11點果陣咩情況大家自己知

如果真係講得翻星期六旺角有結怨，咁又應該唔係內應。我唔信內應會認得邊個叫閃人，同夠膽咁岀位打人，因為如果畀人捉到就大鑊。其實今日正式打遊擊，有前線抑壓住想爆都唔岀奇，打人巴打可唔可以上嚟解釋下。
落場要保持清醒，有時正因為係手足，更加容易動怒

止唔到血???要去醫院?
幫你包紮完 你仲好激動跑走左去....

止到，要縫針

你休息下先啦,唔好諗覆卓啦 .....

佢之後喺藍橋嗰邊再包紮過

嗰到啲急救手足諗方法送咗佢去信得過嘅醫院

一定鬼
前線燥極都未見過打自己友

自己人唔會打自己人
打自己人既唔係起自己人，以敵人方式處理

有牌黑社會/白衫黑社會 You are warned

屌 你個名....

推
手足之間點都唔會打自己人

有咩事走返入狗陣要通行證

有人影到打人條友相麻煩post 出尼

自己友最多大聲粗口 黑警啦做錯事即走

個feel同身型 唔似狗....似火爆澡狂前線OR老黑 多D

Agger

黑社會同黑警都係自己友 無謂分咁清

肯定鬼啦，內訌最多都係嘈兩句，之後再做番自己野，點會真打仲用埋磚

仆街，我所有指令都係其他人比我，一開始係叫2250全面撤，之後突然有巴打話旺角東有人regroup,所以大咪講，但最後大家意願都係走，全部走

屌你老母前線有鬼

睇黎真係好多鬼，要諗下點樣捉鬼

嗰幾個其實重話會跟實穿頭手足

大家即管睇下佢哋有冇跟實

巴打早日康復

一撚定唔係自己友
點撚會打到咁呀 痴撚線
望撚住佢打
on9用手打都算
仲要拎架生

簡單重組一下
打人個位話受傷巴打星期六mk呼籲散水
今晚受傷巴打叫散水
然後出現打人個位拎磚扑頭
有錯請屌

一定係鬼 屌你老母

呢個都好啲 最好有人叫停 大家和平討論

一撚定唔係自己友呀呀仆街

無，我比first aid 治理完上左full gear 加鐵棍，掃左幾條街都揾唔到佢

打得自己友既就一定鬼啦 自己友都係意見不合嘈姐 會拎野打自己人既一係老黑一係黑警

鬼黎，係黑社會混入黎，打完人就會走。聽日一定有啊少，兄弟小心，一間有人想郁手打自己人，即刻制服左先講。

佢哋話之後再落場的話

師兄，以後叫退講一句唔聽就好走啦～佢地要點佢地自己決定番～即使比人拉都係佢地決定後既後果～

似差佬啦, CWB都有, 但捉唔住

可能真係鬼, 唔想咁講, 但絕對有可能

重點係點解無人制止，甚至之後無人捉住疑似內鬼由佢走？

起碼唔係俾自己友打先

呢d人，就算係前線手足，唔係鬼，都一定要屌，屌你老母，有情緒唔係大哂，係打兄弟果刻，已經破壞信任契約

老實講，真係次次都係自己友嘈撚完。邊個有道理就跟佢做，一定唔會出手。
打狗都沒咁金打自己友就咁金，唔係狗或者老黑做都沒人信
所以全部人都記著索帶跟身，見人郁手打人就索柒佢

所有手足記住所有hit & run , hit 完就好run.
拉唔住又想打人果啲唔好理佢, 自己走左先。

因為我同佢哋有爭執嗰陣啲人係咁叫我同佢哋分開 之後就散咗

因為個時下面好小人,加上受左傷成面血 當然救左人先

好呀，尼跟我呀，I will find you and I will k.....

黑警扮示威者搞事

我會報仇，十倍奉還，而且一擊會決定到勝負

一撚定係鬼

好!

屌你,咪咁中二
開po原因係要提醒 警惕下大家因咩都好,每個人想法唔同 但目標一致
唔好傷害到自己人..唔想見到再有自己人受傷OR被捕
每個出黎既人都係幫大家做野 有共同理念
大家都冇利益衝突,唔岩聽可以唔聽 , 各有各做
明白大家都好嬲好火 想做D野
但絕對唔可以用暴力係自己人身上
打狗就可以打死佢地都得....

佢過得黎搞事 明顯就係撩交打啦
比人屌老母都唔郁得手？
你唔挑釁絕對冇人得閒打路人

呢個需要置頂 所有前線應該要睇

黑警死全家

我都係以救人為首要,以上問點解唔捉住打人個個
因為當時佢D血係後腦流晒成條頸,成面都係
梗係拉埋一邊處理止血先,仲邊得閒走去捉人
加上個時好多人走晒 , 已經唔多人係個個位 , 好多都係女仔同冇裝既人
佢地都幫手開遮擋一擋巴打除口罩止血包紮
點幫手捉 , 唔好再問啦
但天橋上面一定係有好多人影到過程同相既

理撚得你鬼唔鬼 總之打同路人就一定係錯
你可以屌老母 但一定唔可以出手打自己人
呢啲絕對係共識

無可能係自己友 佢地係成日會嘈下 但一定唔撚會打自己友

擺明鬼啦
出磚呢啲搶分字眼

邊有人仲會用磚㗎

It’s not a threat , it’s a promise

有冇天橋上既人有片？？？

將十倍奉還，放係一撃度，你如果唔死係好彩，或者頭骨會變形，但一定會入深切

帶深藍面巾，身高165左右既兇手，好好地同屋企人道別

推比各兄弟睇
冷靜好緊要

我會係各前線搵你出尼

老實講, 發過夢上前線都知
有D人係會上哂腦, 少少野就會好激動, 完全唔理其他人講既野
剩係想死沖, 死守, 甚至送頭

我唔會同你地割席, 一定尊重你既決定
只係想你聽我其他同路人講既野, 冷靜少少諗清楚
無腦地勇武唔一定岩哂

前線點傾唔店數都唔會打自己人啦，仲要爆頭

屌你老味一定公安內鬼

唔排除有狗扮自己友
之前都有引大家衝
有可能d狗覺得唔work
扮前線叫人留
大家都知陣地戰一圍捕就gg
咁留既就變相送頭

唔係想質疑前線
但唔排除有咁既可能性

p.s. 各位巴絲同我著褲帶埋皮帶 保護好自己

肯撚定鬼啦
捉佢出黎打啦

上L晒頭

呢排真係好多鬼

似鬼，其實今晚最重兵在kt

我係現場圍觀既 我係見到被打者係先用激光電筒照人隻眼先開你波 嘈既原因我唔知 但你都好燥底架喎被傷者 啲記者到晒你就扮晒野講sorry

69打都信
而家先打一定係鬼
Be water 手足咁耐 又進化曬
點會而家打自己人

我個時係狗局個邊，都聽到係有人內訌

前線話黑警混入
我都係發夢聽返嚟
有冇detail ?

好撚仆街

up得出你85叫人又退
點會係鬼呢

長期跟住你咩

檢討下自己衰咩先好d
唔係流左血講野就啱既

ps
見到話咩十倍還果d回覆覺得冇扑錯

前線拉一個小一個，邊會有人打自己友

電筒尼，想開我拖，已經食左拳 一定先用最低最低程度嚇一嚇佢地先，但turn out 竟然用磚

天琦：越係嬲 就越要冷靜

各有各做
唔岩傾咪自己有自己做
唔需要迫其他人做自己想做既野
你係岩既，自然有人跟從

唔排除真係好撚難頂
忍佢好撚耐果隻
你睇佢上面d回覆
係「如果你知我係邊個一定唔敢串我」既層次呢

中立講
唔確定係咪有照人
係打人個個話佢係鬼，係mk叫人走

佢都係好燥既 可能基於比人屈 又屌佢叫人走，一大輪粗口互屌後就比人開波

佢比人西左幾拳塊面 就拎左噴漆出黎自衛
比拉開就放低左噴漆同say sorry既
以為冇事 跟住又罵 混亂中就比人扑左
之後就拉佢埋一邊包紮
跟住中間就散晒人

有橋上面既片就最好啦

唔同前線合作過咁多日，大家意見分歧都相安無事（例如琴日黃大仙）
最多咪互相屌下
我覺得打人果個唔係自己友

我都會覆卓，用佢身體證明我有幾勇武，我吔咩都唔會做，只會係各前線揾佢出尼

唔明

可能互相覺得對方係鬼

差佬係狗屋換黑衫 ， 應該混入人群搞事

即係扑濕你果個係黑狗混入？

唔清楚，似係痴線既自己人

亦可能係鬼，who know

發夢係條橋睇到有兩個打一個
唔清楚有無拎磚打 但係聽到好大聲啪一聲 似係爆眼

另外 有個問題都想討論下
岩岩發夢啲野 無片， 點解？
因為橋上面一路都有黑衫叫 唔好影唔該

再講
有手足係apm橋底用laser 射橋上面市民

我相信咁多位手足都係想保護大家
但極其量都係一個wide shot 點睇都唔會影到手足個樣
用laser 射市民 依個動作好似唔係咁好？

利申：唔係想分化割席
Sorry for 1999

講真，無論嗰日情緒有幾咁激動，有幾咁激昂都好，只要一出手打自己友，你都一定係內鬼！就算唔係內鬼，你用任何藉口都冇人想聽，自行反省啦。

好好休息一陣先
唔好上連登
俾自己抖吓

你用電筒照人做乜鳩 仲話自己好撚勇？啲狗衝到埋黎你用電筒照住啲狗？

而家點呀 受傷個個係出面有開post 又話自己無辜
呢度就話受傷個個係到搞鳩人先 有片未呀

笫一，已經食左拳，我仲未用最高武力，只係用電筒。
第二，係，強光電筒尼，對畜生係有用

唔好分化住 巴打 但係用磚頭打自己人....

我想講兩個post我都睇緊 今晚要有了解
我唔想聽日比狗扮擺工係到搞事 捉到直接比佢試下暗角打獲

了結 打錯自膠

就算點樣有爭執都唔會打自己人
一定有鬼
一開始係西環開咪叫執銅鑼灣 然後有人吹風話過黃大仙
戈陣有一批人去左
但根本唔係前線決定
前線戈陣唔得閒叫人去黃大仙因爲已經開左戰
到後面係銅廣出面燒野
之後先決定撒去黃大仙
所以到底邊過放風帶人走
大家要問多幾個手足或傳兵
係唔係所有去留決定 前線都係知情

我重申，我並非先動手方，因為係自己人，背包內「最高武力」仲未拎出，唔想傷人而且會死人，從動到尾只動用噴漆、電筒作自衛用。

Dklm
手足連d 挑機藍絲同黑警都唔會用磚啪落去
無可能對住自己人咁樣
一定係鬼
死仆街好賤

不嬲前線都係討論完 冇共識既 就尊重大家既意見各有各做 點會出手攻擊同路人

後方有人起風叫，結果後排全部散左去黃大仙，有人尼前線叫人去黃大仙，結果比人屌走，之後又有多幾個尼前線，前線先慢慢接受，唔記得係邊條街前線